一個老婆婆教我地依家應該點做

今朝晨運偶然同呢位婆婆傾偈，佢八十幾歲，上海人，係香港生活咗十幾年。佢非常欣賞香港嘅年輕人，不齒政府嘅所作所為，佢叫年輕人要好好保重身體，安全第一。

佢經歷過文革，知道依家共產黨用緊嘅手法，佢想同大家講，雖然大家識得遊擊，識得開民間記者會回應政府，比市民知全面嘅情況，但係！佢認為我地嘅輿論戰同攻心戰做得唔夠

以前毛澤東之所以咁得民心，其中一樣就係懂得拉攏人心。共產黨口號：中國人不打中國人；槍口對外，齊步前進呢啲。什至，內戰後識得柔懷，勸國民黨員返黎中國。

個位婆婆教我地，能屈能伸先係致勝關鍵，我地要將警察推上道德高地，我地示弱，讓輿論向我地呢邊，集合更多群眾。佢提議我地要整橫額，標語，可以寫香港人不打香港人；警察叔叔請唔好射我地； 請唔好做林鄭月娥/鄭若嬅嘅傀儡，唔好打自己人，類似嘅講話，可以加埋圖畫，當警察想進攻時，我地就舉，拉攏返警察，佢話只可以提一至兩個人名，太多會失焦，同埋佢認為呢兩個係大仆街中嘅大仆街。我地知道毛澤東嘅敵退我進，敵進我退，識得分化白衫藍衫但係運用得未夠自如。

我地全程都係普通話對話，佢雖然讀書少，但經歷過好多事，佢形容係風調雨順，希望年輕人可以諗諗佢嘅建議，佢年紀大，唔能夠上前線，但如果見到有年輕人同佢傾，佢會捉住年輕人係咁講😭

可以做，拉到同溫層以外既民意

推

警犬已經無哂良知

未舉就已經俾射眼打頭內鬼捉

721
811

如果 我話如果 對面個班真係武警..

無關係
重點係要團結香港人

推！拉未瞓醒既人仲好

push

Push

不打香港人

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向

班狗唔係人 有撚用咩

仲警察叔叔 屌你老母啦香港人過兩日就唔記得咩事啦

今晚今日仲民意 仲扮可憐

依加民意有啦 咁點撚樣呀

依加無野制裁到班狗呀 仲個個升職加人工 拎OT

我地呢 拉既拉 流血既流血

前提個班係香港人唔係公安解放軍先有用

同意，airdrop 受眾好細。
Mass public 一定係標語最有效

幫推

on撚9 五年前你係咪未出世呀

推ssss

我推

五年前就係團結唔到香港人囉
拖耐左失民心，有藉口清場

無用，和理非

點解成日都有呢D呀伯呀婆教點做嘅三毛文章

警察叔叔？ 你叫得出？

仲叫佢班撚樣做叔叔？
你會唔會叫隻狗做叔叔？
人地從一開始都冇當過你係自己人
而家我洗唔洗跪埋係地下求佢唔好打人？

做！咩都要做！

耳目眾多

今時今曰落街做文宣一樣要好小心 唔可以落單 已經出過事

我要全世界都支持我哋！！
整好文宣先出去
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制對家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要走出同温層爭取更多人支持
需要嘅係和理非同文宣 暫時停止勇武

我都覺得可以做 唔係做俾黑警公安睇
係做俾大眾睇

又一堆P牌出黎帶風向

推推推

721 811

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

和理優仲唔快啲出手？等幾耐呀？

Pish

推
要贏就要乜都試

班狗係撚人咩 字佢地識撚睇

可以寫香港人不打香港人；警察叔叔請唔好射我地

晒氣啦，尋晚有眼你睇

同畜牲講良知 未痴線啦 有良知就唔會去到今日講 和理非乜柒柒

推 打輿論戰

佢都唔當自己係香港人

可以做，但警犬罪行必須追究到底

唔係同佢地講，同果班淨係睇畫面既師奶講的。

Push
不過 唔太高寄望，班黑現在殺紅了眼

推推
咩都試下，無壞嘅。

可以一試

過左尋晚 我已經將佢地班撚樣同狗割蓆
請唔好再侮辱啲狗

其實今次對家送左好大個核彈畀我地
要好好利用，團結更多香港人
唔好話一早歸哂邊
我有兩個港豬淺藍親戚今日都轉左呔屌警犬
有民意基礎勇武可以名正言順升級

如果今日係612 我覺得你都仲講得通
但係過左琴晚 你就知黑警冇一個係無辜

咁咪即係普通和理非？
有咩用，你同on9

香港人不打香港人

推
香港人不打香港人

未勇武前已經做過啦
呢班狗已經冇性

lm

唔係比犬睇 係要更加凝聚我地嘅力量

出街大大聲講社會時事！

自乜撚野己人 將班狗同我地香港人同化？

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

好多公安 多到你唔信

呢啲唔係做俾班狗睇,係俾啲中立淺藍睇,希望佢地會良心發現.
好似林鄭話示威者no stake一樣,係同有stake既人講,叫有stake既人支持佢.

721811

做，係機場幾種語言咁做，其實去到今時今日已經冇人知應該要點做，諗到就去做

認同 但我地翻唔到去了

所以係好機會去拉一拉民心，雖然話唔好太注重輿論會綁手綁腳，不過依排少左文宣係事實，依個做法做左亦無妨

推 要能屈能伸

推呀

推 721 811

召唤文宣組

幫推十次

推！

民意已經好夠
811嘅惡行 仲唔夠
呢個時勢 三毛當然想我地停止狙擊

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

黑社會必需死！

721

依d算係和理非進化，唔止係勇武可以進化，做左無妨，始終唔係個個可以進化做勇武，兄弟爬山。

On9啦 仲警察叔叔

721之後幾天做到，之後大家日日同犬打，我們要拉大部份企我們一方，暫時做好宣傳，不要塞交通！

咁仲光唔光復香港好

呢樣真 而家咁既時勢仲邊有得你舉....

依家仲極端過五年前好多
去到今日所有陣型都歸哂邊
仲想攞個光環去團結 你係咪智障?

白痴，呢啲唔好打我乜乜77
用左好耐，你有冇上過前線架屌你老母

好文一推

可以做

推

多永遠好過少，做左無妨。

狙擊同文宣冇衝突，可以同時做！

各有各做

呼籲無國界醫生或美國醫療部隊來港救援。

好簡單，說服藍絲父母比起share一百次係同溫層gp來得有意思。而說服老一輩，就係要情理兼備。

婆婆好野

文宣要做好之餘，推廣都要注重！ 尤其一帶一路國家。

「當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。」

721, 811

廣告界幫手設計啲小朋友叫唔好射我地嘅poster，係警犬宿舍同狗屋周圍貼

扣我帽有咩用？點解一黎要話人on9同白痴？你可唔可以控制自己？我邊句得罪你？

用咩左好耐？琴日有冇用？你有冇上前線？幾耐冇真係有過標語橫額？所以好多人咪開始唔知出黎做咩，文宣少左你睇唔出？係咪淨係識衝上去比人捉，行出黎企下食完子彈就返屋企？

可唔可以態度好少少？日光日白你咁激動做咩？

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔好話一早歸哂邊
我有兩個港豬淺藍親戚今日都轉左呔屌警犬
有民意基礎勇武可以名正言順升級
依家依個和理非進化又唔會阻到勇武，點解唔做？

張banner唔係俾狗睇 而係俾記者影嘅

推呀呢個

我不知道公安落黎拎幾錢
不過如果舉旗話比公安知"警察加班，十萬月薪"
唔知會唔會令一班公安叫加錢?

唔係比警察睇 係比市民睇 令佢地歸邊

雖然好悲痛，但的確要借機會拉更多民意企喺我地呢邊

唔會再去諗拉攏班畜牲
同敵人打同情牌依招已經無用

仲唔夠？點先夠？
夠又點？

飛機文唔好再出
文宣嘅繼續文宣
但係唔好拎出黎打飛機
依家前線危怠緊
你再拎呢d野sidetrack大家勇武走向
結果只會輸

有撚用咩 人地黑社會黎 冇良知嫁

拉 中間 派
藍絲 無血性

加油！

和理非還和理非
寫埋咩警察叔叔 我屌老母啦
示威呀 唔係示弱呀
駛唔駛幫埋差佬含呀

喂文宣唔係畀前綫睇架嘛大佬
係畀淨係睇cctvb，淺藍或中立撚睇
佢地睇左，支持，對我地有咩壞處？

香港人我地真係要諗好對策

我認同示弱係好既方法，因為雙方武力完全唔對等甚至懸殊，但可惜而家而家太憤怒好難叫人扮慘(雖然事實真係好慘)

民意好重要，之前塞地鐵影響到班中年人，有部分變返中立

要整橫額，標語，可以寫香港人不打香港人；警察叔叔請唔好射我地； 請唔好做林鄭月娥/鄭若嬅嘅傀儡，唔好打自己人

毛澤東

左一句on9右一句智障，根本民意不嫌多，有機會賺下點解唔賺？

理性討論唔得，係都要唔同立場少少一黎就話人on9同智障

好似612之後都後都有用過類似警察叔叔唔好打我地

咁警察叔叔又真係咪撚寫嘅，不過文宣方向我認同

咩都做啦而家
nothing to lose

幫手推

要走出同温層

先硬後軟，屌爆完先

Push! 仲要 強調
支持一國 光復兩制

香港人不要做北京傀儡

唔同意呢個時勢啲字眼用得咁柔軟

其實大陸新移民係我地未開發嘅市場

內文仲話要將警察推上道德高地 自己示弱
真係勁鬼

仲攻乜心
出手一係大劣人
一係就已經洗腦/換左大劣人既警察

如果班警都唔係香港人？

要控制民心就一定要做好文宣
戈培爾都係咁做，納粹先控制到人民

立即做好文宣
設死線
和理非行動升級
先至係運動岀路

buy

婆婆

將共産黨既國家機器當係人？ 隻身擋係坦克車前夠哂示弱啦掛 結果係點大家心中有數

要團結

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

呢招對仲有人性嘅普通市民有用啲
嗰班失去人性嘅恐怖組織 好難有得救

你冇民意更加咩都唔係
你咁打落去除左成世冇左隻眼成世有案底
仲得到咩？
獨裁者為自己，死幾百萬人民都唔會心痛，你用命只會換到更血腥既對代

我 buy 呢個建議

真。上海人

多謝婆婆提供好建議

班狗已經唔配做人

老

讚成⋯

唔好on9啦
五年前啲左膠咪幫黑警擔遮囉
瞓撚咗幾多年？

推
我無嘢講

冇民意呢個運動玩完啦

如果放路邊啲banner?
放到十八區都有

咪再停留喺呢啲離地嘅幻想好唔好

而家班文宣咪做緊同樣既樣囉🤔

講得好好！
推！推！推！

得罪講句 班黑警無撚腦無良知
佢當你戇鳩咋 佢不知幾想我地死呀 班仆街黑警唔撚會留手 因為佢地已經癲撚左 無人制衡到佢地
你咁做同唱今天我感化佢地無分別

光復香港 時代革命

香港警察打深圳武警

這個都有用，推

Yes, 勇武派已經附出咗好多

我覺得幾好

所以我地要爭取更多仲訓未醒既人 我地而家有二百萬人 可唔可以再爭取三百萬人 四百萬人？呢場抗爭... 係長時間 唔可以失去耐性 利申 我有喺唔同地方食過煙 唔好再話我係冷氣軍師

呢類文宣同勇武係相容既
如果喺呢個橫額隔離，又影到狗又亂追亂射亂打

畫面上，情感上我地加分

係時候轉下

仲民意仲民意
要歸邊一早歸曬
唔歸既係做再多佢都唔會歸

唔好香港人打香港人？
而家人地派支那黑社會同支那武警落黎打人
邊個仲理你香港人打香港人啊，比who睇？

試下無壞

屌，成日咁多啊婆教人點做

民意已經歸哂邊，今日做撐班黑警嘅已經唔係人

已經唔再重要
麻煩樓主你睇多次琴日所有片同相

中重點
要更多同路人
怒推

欣賞 但而家打人嘅武警係大陸人 唔再係香港人😭😭😭 唔會感化到佢地

佢哋唔係香港人呀亲

可以做
貼到周街都係
警局所有人見行過都見到
不是火線前做

文宣照做 乜都試下 舉多塊牌冇壞
勇武照衝
唔好分化 就算用乜方法都會包容

打倒港英餘孽林鄭月娥

咪天真啦屌你
佢地一係就冇良知
一係就支那落黎架

快行，雖然唔相信差佬仲有好人

屌奶星 原來前線勇武全部都係差佬扮 割蓆呀屌你！

呢d應該已經唔為香港黑警，應該係解褲軍同武警，佢哋對自己芝麻都係往死裡打！何況民班人渣對香港人妒忌開，所以更懶理我哋香港人生命？咩道德人性？共匪係冇！仲有黑警做臥底，所以上前線更加留心，唔能夠大意。

勇武攻心兩樣都做，咁多鏡頭唔會影漏你，tbb唔報，其他媒體都會描述；但最重要兩邊都要強調互相團結，否則又比人話勇武和理非割席

香港警察無一個無辜

PUSH

好明顯樓主係鬼

其實舉牌係for拉攏民意，差佬就算啦，武警黎o既

做咗先啦咁

Push push push

嘩 80歲既大智慧

其實係啱架！和里非改一改少少！主攻一d野！和里非都要升級

整banner!

721!!!

推～ 其實差佬發癲先至可以拉隴大眾既好時機

pushhhh

Push thanks 婆婆

同一班冇良知的人，用感動方法點會work. 次次示威送幾個入浩園先會嚇到班狗

有道理，林鄭宜家就係玩拉一派、打一派，利用經濟危機、分離主義，分化合理非、勇武

勇武要休息下，由依家起要做文宣，推到全世界都知港共、黑警，甚至中共嘅惡行。大家要堅持到10.1，重重咁落中共面！

認同。 黑警一定會照打照捉，不過咁大塊banner 係度，聽日報紙一定juicy好多，之後直上外國新聞

612
721
811

香港人唔打香港人！
宜句好似唔錯

努力做文宣！

明白大家唔想同前線割蓆 但呢個係好機會將所有野推畀係差佬做

民間智慧必推

革命無罪

造反有理

P

文宣

當然啦！警黑鄉勾結。但要了解解褲軍同武警做事，唔好諗佢哋會有一絲人性！佢哋打死人好平常，何況打傷打殘香港人？對佢哋講好正常。而黑警正步向同芝麻武警接軌，佢哋都唔會有好報，所以點軍芝麻退休兵會有做反出現（雖然冚實）武警為錢打交？上面班人渣未醒悟自己跟佢哋尾。芝麻鬼只望眼前，唔會諗將來，唔識諗將來，仲以為自己国家強大唔怕，14億愚民睇一個巧合就會爆。

要推

又拉攏黑警

同意講法，而家企前面都有人拉緊其它國旗，唔好比機會佢地無限放大，因為中國最忌搞港獨，如果被定為搞港獨，場仗一定會輸，所以建議淨係拉香港🇭🇰區旗！香港人不打香港人！

林病打經濟牌 我地打人情牌

係好難不過可以試

講得好啱
輿論戰係超級重要
中共最想我地自己人打自己人
林奠都係 而且更落力分化我地
呢個時候我地需要拉攏更多既人

push up

721.811

連阿婆都咁有腦，班仆街中立/藍絲真係送去庇護工場都搞唔掂

唔好再講班狗唔係人所以無用，唔做先一定無用

屌拿星 林鄭黎緊加佢地人工 又俾晒特權佢地滅城
同古代軍隊 放任士兵冇分別

有點戇鳩
不過可能對非同溫層有用

唔係想撥冷水 但班狗宜家已經冇晒人性 見人出黎就打
呢D點拉攏到佢地?

推一

推
任何方法都要做

Push!
婆婆你一定要長命百歲 見證我地打贏呢場仗

各有各做, 但我遇到狗, 只會整速跑, 或者開片

兄弟爬山

推 盡做！

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

香港人不打香港人係啱
但對面見到香港人加油就著晒火
更何況有啲係操普通話嘅中國人

推!!!!!!

毛澤東得人心係因為中國人太撚戇鳩，示弱左幾十
年都未夠？仲示弱？癲撚左？

可以做，推

今時今日。 狗隻紅了眼！

真心有用？

文宣係咪要學寫大字報，文宣升級

香港人要團結。

呢啲唔係為左拉攏啲狗
而係為左比就圍市民旅客睇
加埋啲夠搶眼 媒體一定爭住報 （紅媒收皮）

上海人真係唔同啲

她是對的

721

黑警死全家!

推!

第日唔好叫「速龍」了，叫「黑曱甴」貼切啲

拉攏警畜 ......到今日仲有呢個幻想？

其實係咪應該停一停不合作運動，等社會繼續發酵811所有事件？大家點睇？

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

岩
we connect

811

林鄭比狗屌

我要警犬死全家
推呀

做野

既然係咁不如再盡D banner照拉出黎
面對面見到至狗就同佢講差佬開OT 老婆玩3P
你老婆好好砌

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

見到咁多回應同討論，我想做以下補充：

首先，個位婆婆嘅重點係將中間派/淺藍對警方嘅期望同現實差距放大，因為依家我地同警方處於硬碰硬階段，我地要嘗試採取示弱方式。

第二，智取。我自己都係勇武派，但係必須接受一個事實係我地唔夠警方打，戰力懸殊，所以係勇武突破樽頸前，我地要係其他方面入手。舉個例子，我地圍警署，之後警方到場，驅散，我地叫1，2，1，2走，個畫面唔夠搧情。即使退，都要退得撤底！將弱者強者差距放大，比傳媒見到，比大眾見到

第三，有人話仲警察叔叔係咪傻撚咗，5年前都做咗。首先，個婆婆舉嘅只係例子，因為警察本身形象係好人，但我地用呢種方式就可以反利用，另外我個人覺得我地運用得唔夠，只留於傳單，連儂牆上，所以用其他句子表達係無問題，出黎效果一樣就得。

第四，無論你有幾憎共產黨，有幾憎毛澤東都好，你必須承認佢地當年係內戰專家，佢地係有可取地方，我地需要學習。人地當年唔係一下子就打贏，都有忍辱負重過先至贏國民黨。對方奸，我地要比佢地更奸，所謂成王敗寇，能贏嘅話，咩方法都要試。

最後，好多謝大家願意為呢個策略討論

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

團結內外一切可以團結的力量。香港必勝

文宣!!!

婆婆老叻

呢個有用，針對到淺色系, 推！

有人上ifc掛banner未

大家都瞓唔到... 不如一齊做啲野：

電郵至去國際刑事法院，要求調查及控告香港警察。

Send to: otp.informationdesk@icc-cpi.int

（範文歡迎修改及轉載）

Request for investigation and prosecution of the HONG KONG POLICE FORCE

To Whom It May Concern,

I am writing to complain about the recent brutal violence by the Hong Kong Police Force targeted deliberately at local citizens and foreign visitors to the city.

Over the past two months, large-scale, frequent, and mostly peaceful protests are organised to oppose a proposed extradition bill that would allow criminal suspects to be sent to Mainland China, which many say would seriously undermine Hong Kong’s guaranteed autonomy.

During the protests, the Hong Kong Police resorts to extreme violence on peaceful protesters, including physical attacks, sexual abuse, tear gas, plastic bullets, and random arrests.

There is evidence that the tear gas used by the Police was well past the expiry date. It is well documented that expired tear gas, which releases deadly cyanides, is really toxic to health.

We wish to underline that the tear gas does not only affect the protesters, but also unrelated walk-bys, including foreign visitors, who happen to be caught in the middle of the demonstrations. Owing to the crowded nature of Hong Kong’s buildings, many residents, including elderly homes, are suffered from the toxic tear gas.

Recently, the Police has started to fire tear gas indoors, e.g. in metro/subway stations. This completely contradicts the guidelines of tear gas uses.

The Hong Kong SAR government refused and continues to refuse popular request in forming an independent investigation committee to look into the current turmoil; in particular, the widely believed unlawful brutal acts performed by the police force.

In this regard, I wish to seek your assistance in starting an investigation into such unlawful enforcement of the Hong Kong Police, especially the use of expired tear gas.

I hope your international, impartial status and your connection with the United Nations would help innocent Hong Kong residents by stopping the violence and offences still being done by the Hong Kong Police, and hopefully bring true justice to us.

Thank you for your kind attention.

Regards,

XXX
A Hong Kong citizen

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

和你飛遊行進場先

煲爆警黑合作 扮示威者！

做啦

蓮花蓮花
721721
811811

軟硬兼施，照做
威力最大嘅經濟破壞，罷工罷課，一定要所有和理非團結先做到

唔知好唔好 但推推

up

其實民意真係好緊要
同埋寫呢啲野個target audience又唔係啲狗
樓上啲人講乜撚野啲狗唔識字？
文宣要拉攏埋其他市民企喺我地呢邊呀

理論上啱，方法就out左d, 重好中共，文宣諗諗

而家要市民同情支持

一定要輿論戰、心理戰

推！

如要舉例，請睇下我的舉例會唔會貼切些：

有一個大商場，叫做香港，好多人在那兒開店搵食。
有一天，一個黑幫打贏左，成為商場的業權人，最初黑幫好窮，見商場為他提供不同種類的商品，資金，技術。所以雙安無事。
到有一天，黑幫搵到錢了，開始睇這個商場唔順眼，因為黑幫要用這商場洗黑錢，將黑錢經商場漂白及流出外地。所以開始要管這商場。
經過派不同的商場經理，到今日派了一個考試永遠第一的鄭經理，這人為了邀功，已不只一次不理民意，為討好黑幫頭目而強硬對待商店的人，有關係的可以佔用通道，加建、僭建。所有工程維修都由黑幫關連的公司以高價取得，但手工差劣，造價超支，全由商店人支付埋單。
新生代想話入來開店，對不起，租金及店舖價格高昂，根本沒有機會進場。
種種的因素一直積聚，到今天，鄭經理因想擦鞋，知黑幫頭目手緊，想用一招送中加即時凍結銀行戶口，幫頭目搵水，另可以對不滿的商戶滅聲特別是那個做宣傳叫紅蘋果的公司，因解決問題最好的方法，便是將提出問題的人解決。這是黑幫一向的手法。

這把無形的刀，隱隱地已放在各商戶的頸上。

到商戶用和平手法投訴，完全不受理，投訴接受，態度依舊。

有年輕一代已覺絕望時，到處搞亂，但商場中個別的商戶，出來說咪阻住搵食。係，阻人搵食如同剎人父母，但鄭經理卻叫商場管理員假辦後生，到處破壞，叫黑幫派人著白衫紅衫見人就打，叫管理員開槍狂打。

商店的經營者被罵，唔鐘意就搬，試問問誰人改變了這個商場的生態，令年輕一代絕望。

鄭經理本來要為推錯政策孭鑊，但用人打人的方法，可以躲藏在事件背後，不需問責。

推丫

乜都要試
退無可退
萬事小心

因為班警察已經知開槍殺人玩大左

比人伏全家可能性極高
憲委級下根本安排唔到人手保護

試下

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

婆婆既做法係攻心為上
之前有人講過
我地出黎要好humble(e.g. 叫人唔好影相)
因為香港人(淺藍中立甚至淺黃個班人)好撚柒膚淺 你個人同做既野俾人觀感好
就會傾向支持你 呢樣野係建制派既強項

同埋由運動開始起 一般市民對示威者最高支持度都係我地俾人搞獲金後 (e.g. 612) 或者咁講 係我地顯示出好弱勢既時候 個風會吹左埋黎

以家勇武路線受到好撚大既挫折(內鬼其實好大打擊) 要開始另覓路線 唔係只會流失更多比較肯為運動付出既人

至於14年既失敗 我覺得唔係手段既問題(和理非)
主要係
1. 有大台
2. 內部分裂(泛民督灰)
3. 同埋冇把握支持人數最多個時升級（928後幾日)
未必係要衝邊度 但並唔係大家係金鐘鳩坐

邊到殺左人

其實毛魔係一個好成功嘅革命家 但佢唔適合治國

推呀 長者智慧黎

原來三毛覺得開槍射頭都唔叫殺人

推 香港人不打香港人文宣隊

果班所謂的民意連罷工都唔制,有的當然好,無的無所謂

無論任何手段迫到軍隊正式落場就已經可以同中共攬炒
示威者根本無打算做統治者, 咪撚9up cool down

推呀推呀

舉旗唔係真係俾班狗睇，正如日日四點鐘唔係俾我地睇。

push
各有各做 做咗冇壞

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

推！！！

We connect

香港人唔打香港人呢句ok
比人睇住呢句同時又見到班警察打香港人
真係百般知味在心頭

我唯一淨係buy呢句 警察叔叔個個心理關口太大
唔係咁多人可以咁”虛偽”講到
由其出到黎好多人都係義氣仔女正直既人

我希望大家冷靜思考下 唔好屌樓主住啦好冇
而家文宣野真係少左好多 公司樓下隧道已經冇晒文宣
當然我唔認同開緊槍果陣仲舉旗示弱
但文宣同行動可以同時做架嘛
依個世界唔係和理非同勇武不兩立架
唔係和理非冇用 係我地用我唔夠高招
同樣道理 我地都識講 唔係勇武冇用 係唔係武力啊嘛

對家玩左一百幾十年標語口號
中共係文宣方面一定係世界第一
睇下新疆集中營
中共都係靠文宣搞得咁成功
先同維人講淨係拉恐怖分子
再同漢人講淨係拉維人
然後 當中共要拉漢人果陣 佢地已經束手就擒

戰事只係開始左兩個月
文宣野 口號都仲未能夠滲入全港人既心
光復香港 時代革命 實際上要做D咩? 要點做?
好多唔係熱心關注既人都未必知要點做
你同個師奶講 時代革命 佢真係調頭就走 唔好搞我
不滿政府既人亦未必認同你既理念
但「香港人不打香港人」 依句真係直入心霏 冇人可以否定

婆婆識啲嘢，推

On9 話到明係警犬，邊識人話？
更何況到到呢個局面，你仲原諒到班狗既話，
你真係一D血性都無

好方向

大力推

同意，除咗譴責字眼之外，加上一啲溫和勸告、示弱嘅標語，「唔好射我」、「重拾良心」，好似616遊行時嘅標語，對象其實唔係啲狗，而係喚起淺黃淺藍嘅同情心，令民意向我地呢邊靠攏。

記住 民意決定成敗！

我明白婆婆一番好意但真係冇乜可能
依個時候要有覺悟

黑警一早名譽掃地 冇嘢可以輸

再嘗試感化佢地已經冇用
警犬開真槍我都唔會意外

香港人不打香港人
警察叔叔請唔好射我地
請唔好做林鄭月娥/鄭若嬅嘅傀儡
唔好打自己人

well beyond this le

而家和理非全面進場，配合婆婆的計略
遊行集會罷工出街做乜柒都好，帶文宣

香港人唔打香港人

721
我無野講

推，好文

以前會想拉攏警察 依家只係想打9佢地

毛選第一篇文就係講認清革命盟友同革命敵人
從來都無團結曬全中國，有就唔洗打啦

推
攻心為上

烏克蘭革命開始果時都係將警察當成同伴 後尾比警察暴打 先團結到烏克蘭人

721 812

咩都做

道德感召好重要

推，民心其實好重要，要營造示威者唔係單純搞事同埋係受打壓嘅一方

發夢有朋友講
政府最驚就係輿論倒向
搞事行為次數可以減少
反而多d搞和理非集會
18區地鐵站街站播片宣傳
呢間政府已經制造左大量黑才料比自己
等多d中立人士知道政府惡行 輿論就會對政府不利 對佢想搞分化政策就變得不利

況且唔再有暴力行為政府無藉口分化人群

政府最驚你地向中立淺藍不斷洗腦
因為佢地要用藍絲同中立人士孤立反對政府勢力
政府搞分化戰術你地更加要分化你地反對ge勢力
文宣團ge 方法長輩圖，扮淺藍滲透等等 更應該就向地區發展

呢個運動方向係時候改變

文宣要整成 香港人不打香港人 我地係土生土長嘅香港人？

大家千祈唔好犯下敵人所犯嘅錯誤。

支持麻包袋

火魔法

人人都係文宣組！文宣圖集中post

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

幫推
唔好再話警察個邊無得救 我理得佢有無救
而家係要做輿論 你睇trump都下下話習總係好朋友啦
咩叫講一套做一套 唔學識就唔好搞政治

唔錯

輿論丫 你以為俾警察睇？係俾大眾睇丫

比鏡頭睇架

可以做
立即做
盡量做

認同！！！！
721。811

真係好重要架 推

成班狗蒙哂面證唔帶去人性化
令自己成個機械人咁淨聽order

推番機場post上熱門please!!!!

有人性既你，請你今日罷工去機場

仲拉攏條撚咩
班仆街想攞我地命呀
仲哀求班畜牲？

光復香港 時代革命 呢八個字 其實仲未入屋什至被認為騎刧五大訴求，唔係個個都受同明。口號上標語上要再貼地啲，更搧情，同時易上口，請各文宣考慮我嘅建議

我屌你老母，由6月開始話做文宣不足，做撚宜家咁撚樣啦，你舉嗰啲嘢有乜q用，舉完警察唔撚打你？唔好咁傻啦。要支持嗰班支持咗十世啦，到宜家都仲要睇文宣先識揀撐邊邊嘅人，嗰啲人唔撚死都無用。

推。的確我們不要只被憤怒同悲傷支配，要巧言令語。

熟讀歷史 知己知彼 百戰不殆

即係咁 我係唔撚會同黑警示弱

慳啲啦，黑警冚家殺無赦。

agger 咁要咁都咁撚多正評

推1

我冇嘢講

文宣可以將打到好慘既相

加示威者都有阿媽生

呢D對廢中廢老好有衝突力

Agree! Visual aids can catch attention and sympathy from normal citizens. Public support is our asset and weapons.

薑都係老既辣
上海啊婆好野

我諗婆婆既意思只係叫我地要做好d公關同形象工程，政治係污糟，非常時期用非常手段，重點係記唔記得天琦講過咩？我地既target係唔支持我地既人，對住唔同人講唔同嘢，見人講人話見鬼講鬼話,最緊要係work

不能同意更多

大搞文宣

全香港人民團結起來

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

我都覺得輿論做得唔夠
勇武做得幾盡都係唔夠
因為宜家政府跟本唔會理人小部分人既意願
可能要去到200萬人+
佢先會理你
所以宜家一定要拉攏全香港人
唔明宜家有黑警林鄭咁清楚既提裁
明明我地已經有道德高地
但D民意仲係唔集中
唔夠力啊!!!!
想幫手既大家 集中文宣啦

根本就係！！！
文宣戰好重要

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，希望大家睇一睇！！

比人打還拖佢點睇

香港人不打香港人！

我認同要做文宣煲大黑警惡行，但目的係為咗唔好冷卻咗件事。但要做到可以拉攏到藍絲過嚟，我真係唔認同，由6月到宜家我最多都係見到和理非轉撐勇武，未撚見過一隻藍絲狗係會聽人講嘢。至於中立撚，我屌你老母啦，就嚟兩個半月啦，仲中立！？

good ！！

班武警仲要唔識睇字...

抓緊班無知的心理

推 同意

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

大推

1個月前可能仲有用，老實講而加就咁企係度黑警都會當你仇人

同意婆婆，希望大家聽聽，絕對係肺腑之言

我諗起烏克蘭革命，一開始民眾都係講警察係同我地同一陣線
但睇到最後其實大家都知
警察一定係傀儡 冇撚用嫁

文宣可參考下

香港人加油

我哋唔出力拉攏 要佢哋TAKE SIDE
佢哋就有空位話自己係中立撚
唔可以俾黑警自己有道德下臺空間!!

不如制定 警察罷工及倒戈指南

自推自己嘅拉攏POST
如家族/朋友/FB IG GROUP等 有黑警 不仿FORWARD要佢覺醒同表態!!

文宣戰好重要！！

呢個啱，民賤聯啲banner又老套又冇設計可言，班廢老街坊一樣buy
既然班廢老咁冇思考能力就不如就整返啲民賤聯議員個頭上去，寫佢地點撐警，加一大堆黑警濫權嘅相喺中間
最重要就係寫上支持警方執法呢句咁具代表性嘅標語啦

算啦唔好話鬼唔鬼啦，佢篇野咁長得一個目的-搞好文宣，完。

可以寫香港人不打香港人；警察叔叔請唔好射我地； 請唔好做林鄭月娥/鄭若嬅嘅傀儡，唔好打自己人

真。有用

拿口號係隨便嗌嘅，至於做咩啦喎

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
激起警民雙方戰意就引解放軍入關

同意
好多人受軟唔受硬

退爆佢

其實勇武可以停一停,唔好傷完氣
唔好攪會影響市民既野先

攻心計,言論,網上, 投訴d 不合規既野
針對高官, 某d 警察...

合法手段... 爭取民意

大家出到外面除非對本身有惡意既人，一定要多用文宣，以禮相待

係，話你聽就算依家有人一日暗殺一件popo，我都唔會割！為民除害！你我有責！

感化警察呢招唔洗雨傘已經試過啦咩？

算啦 呢D冇用

Lm

打心理戰係重要！大家要做好文宣

612 721 811

其實如果我地集體停一停勇武，走去玩下呢啲拉橫額做和理非，夠鐘全部散水玩示弱得唔得呢？

下次應該叫我有身分證 唔好打我

太多人睇cctvb，仲有一堆藍絲page真係好難打贏輿論戰，你見今日電台同某d電視只係播警察受傷,同強烈譴責就知
而家連儂牆真係重要，例如最重要指出mtr放tg有機會令之後用既市民都中毒
近距離掃射同俄亥俄州槍擊案槍擊案有得揮
誇張d都唔怕

的而且確係。紅字幾句幾腰心

推
做大事不拘泥小節

推！講得好好

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

要做
但唔好期望有用
第一 狗冇人性
第二 2皮人工可以買起良知 8皮ot 令佢地唔覺得自己係condom
第三 佢地唔會當我地係自己人 我地係佢哋口中嘅曱甴

推，嬲還嬲，我都覺得打番轉頭最好唔好再做

香港需要人道救援

當下，香港極需要不受滋擾的中立醫療團隊。我們需要無國界醫生、聯合國維和部隊，以及其他人道救援組織。只有他們可以為香港提供正常醫療保障，免於中共香港警察滋擾。以下這個聯署，是要求美國派遣醫療船以提供中立的醫療服務。美國醫療船扺達後，其他國際醫療組織就更易來港協助，以減低香港人在今次戰爭的傷亡。

這是十分實際的要求，也是極為急切和重要。為免香港發生大規模人道災難，請各位簽署並廣傳！

丶

我諗起呢套戲

但差佬其實都好後生， 想升職 加人工 ！ 佢哋想做中國人多過想做香港人

推 文宣要落力

暫時諗得兩個名要集火
林鄭月娥
何君堯

香港人不打香港人
但係有好一部份人以為自己係中國人呢
有幾大成效..

做猶太人，等世界評理

光復香港

好醒啊婆婆

推爆

贊成幫推

建議成立反送中義工圑，例如幫手清潔街道，執警手尾，名正言順宣傳，又可以做實事為名，合法進行。

依家文宣嚴重不足。
特別係發夢果時，日頭的時候，成個畫面都冇文宣。
有好多豬係剛剛先留意件事。

都on撚9

未撚埋到位都俾人射爆隻眼啦

可以叫班唔怕出樣嘅和理非做，最好係女人小朋友老人家

香港人不打香港人！

其實做e d唔係被狗睇，而係被香港仲有良知既人睇

毛魔當年仲係學生革命黨
先攞當時俄方兵力
再切美軍支資
殺害黨友架鍋台灣總帥
再利用民眾力量推反國軍政府 毫不費一兵一卒

依家警政黨黑就係做緊呢啲野
當然 市民都可以原板煮碗咁對佢地咁做返

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

有需要

辛苦文宣組既各位

遊行一齊唱國歌

佢哋甚至唔當我哋係人，而係曱甴，見一隻打一隻，「香港人不打香港人」，行唔通

唔係俾popo睇 係俾其他人（eg C9）睇

講得好，推！

pish

有道理，一試無妨
亦可以製圖直接貼在各區連儂牆上

推推推推！

婆婆意思呢d標語係拉攏人心，對像係中立或藍絲，唔係班狗

即係好似文宣街招，寫香港人不打香港人，但配上差佬打人既插圖或林奠大頭相，就好自然佢地係打人一方，希望拉人心同情我地，慢慢自然企我地呢邊

正所謂，自古以來都係得民心得天下，無論你身處咩年代。
標語係俾普羅大眾睇

今日既香港係佢地換返黎

用幾分鐘望下，麻煩哂

推。

推！！

借位求推
[ 未雨綢繆post ] 學術討論應對水炮車

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

低估左警察的無恥

你舉牌，佢地照放tg 再headshot

推啊

暗黑兵法劇本

邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 不了了之

提防抹黑
擴大文宣
脫離同溫層

係！我識有個人話 「警察做得唔岩係人都知，但示威者用暴力唔岩，唔可以以暴易暴黎揭示警察嘅惡行」，兩邊都岩，兩邊都唔岩，佢講晒，但兩邊都好受落
要拉下呢d淺黃淺藍嘅支持

香港人不打香港人！
警察叔叔請唔好射我地！
請唔好做林鄭月娥/鄭若驊嘅傀儡，唔好打自己人！

Perfect for 818

有理

ppppppppppp

回顧70年前的中國共產黨文宣

扮可憐
我覺得就算俾人話扮 都要咁做
而實際我地真係好慘 被逼害

所以話你真係唔識咖喎
而家係文宣方面講到好可憐咁
同埋其實我地實際係真可憐 你諗下幾多手足俾人拉左 仲要俾啲狗用私刑 你話慘唔慘先？

14年唔係已經咁做喇咩
仲幫差佬遮雨

然後呢？

唔反對大家試下，但真係唔好太大期望。

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？係為咗香港嘅未來」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#818民陣遊行見
#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

傻啦 以前冇網絡世界 剩係出街先收到料 而家科技發達呀 個呀婆鬼識用咁多科技野咩

係時侯轉陣，
林鄭，鄧炳強

香港人不打香港人；警察請唔好做林鄭月娥/鄭若嬅嘅傀儡

前面果班只係識衝
和理非d遊行人士 諗住懷柔講多句又比人屌
又比人搞爛個場
未行夠一陣又推鐵緊馬又剩
叫佢地收收隊先啦

五大訴求缺一不可

認同

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

要聽下長者的話，難得佢地分享經驗！

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

事上好多人都係可憐弱者

咁舉牌有用